係咁話有鬼，你一係就落埸捉一係就CALL人入嚟塞爆

唔係可以收聲先